所以呢？ - 林夕

全文

所以呢？ - 林夕

林鄭不出，誰與爭鋒？對不起，漏掉了說上一句：中聯辦事，號令天下。

但是呢，畢竟是喉嚨舌頭活動能力極高之人，香港市執行長傳董事會指令，拿着雞毛，那令箭也可以很鋒利，殺得死人的，執行。。。。。。。。
。。。。捲動，表示教育不能成為「無掩雞籠」。

所以呢？所以就要「處理」，而不是「新聞界傳媒朋友」使用的「整頓」，要以事實為依據，分清楚兩個字眼。。。。。。。。。。。。。。整個花園，好像還沒聽過：「這小崽子給我處理掉算了」，處理的意思，有權比整頓更慘喔。

如果香港教育在她眼中運作正常良好，就不會說「無掩雞籠」，教育需要呼吸，會有變動，教師授課時難免會跟課文。。。。。。。。。。。。。。。課文就行，打印都可省掉，更何況教師？要把門關得牢牢的，那叫監獄。而且，什麼人什麼思維，會用「雞籠」形容教育？

所以呢，「整頓」又有何嚇人？「無掩雞籠」即係無皇管，中國人的教。。。。。。。。。。。。。。。且，有多少大學教授講了在雞籠以外的話，都被「處理」掉了。

執行長又自稱，有關教育政策，已經「去到一個地步，唔怕人哋點批評或抹黑」，所以呢？這是「官到無求膽自大」的續。。。。。。。。。。。。。。。分不顧世俗看法的名士風範，她？嘿，不怕批評抹黑。

所以呢？所以即係不接受批評，按上意獨行獨斷的意思？如果你本身。。。。。。。。。。。。。。。。黑。執行長同時預告年內會交代通識科前景，檢視課程宗旨是否如最初預計及得到社會支持。

所以呢？所以當初沒料到課程會讓學生被迫關心社會事務，然後呢？然後。。。。。。。。。。。。。。。明辨是非能力、培養國民身份認同及世界觀。然後呢？然後認同國民身分，再學習中國有能力的人都擁有世界觀，子女都送外國受教育，搞移民？

要學生明辨是非，所以呢？「黑暴」是「非」，黑警是「是」的意思？明白了。

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com